班過火撚幾時開POST屌撞人個的士佬?

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

佢地唔會屌的士佬
你有見香港０１屌的士佬？